有無人知紅隧天橋依啲符號咩意思

小弟見識淺，係有特別意思定亂畫

我入黎驗眼的

膠水積黎

有睇shazam會明點解

正解

Shazam!

我係你就唔會問。。